



<!DOCTYPE html>
<html lang="en">
  
  <head>
    
      <meta charset="utf-8">
      <title>Bokeh Plot</title>
      
      
        
          
        
        
          
        <script type="text/javascript" src="https://cdn.bokeh.org/bokeh/release/bokeh-2.3.1.min.js" integrity="sha384-YF85VygJKMVnHE+lLv2AM93Vbstr0yo2TbIu5v8se5Rq3UQAUmcuh4aaJwNlpKwa" crossorigin="anonymous"></script>
        <script type="text/javascript">
            Bokeh.set_log_level("info");
        </script>
        
      
      
    
  </head>
  
  
  <body>
    
      
        
          
          
            
              <div class="bk-root" id="fb486473-540a-46f8-9220-15c2ac54ba3a" data-root-id="11380"></div>
            
          
        
      
      
        <script type="application/json" id="11613">
          {"bba0e362-f2eb-4b93-9f23-905841ee1aa9":{"defs":[],"roots":{"references":[{"attributes":{"below":[{"id":"11391"}],"center":[{"id":"11394"},{"id":"11398"},{"id":"11430"}],"height":400,"left":[{"id":"11395"}],"output_backend":"webgl","renderers":[{"id":"11419"}],"sizing_mode":"fixed","title":{"id":"11381"},"toolbar":{"id":"11406"},"x_range":{"id":"11383"},"x_scale":{"id":"11387"},"y_range":{"id":"11385"},"y_scale":{"id":"11389"}},"id":"11380","subtype":"Figure","type":"Plot"},{"attributes":{"data":{"__x__values":[0,1,2,3,4,5,6,7,8,9,10,11,12,13,14,15,16,17,18,19,20,21,22,23,24,25,26,27,28,29,30,31,32,33,34,35,36,37,38,39,40,41,42,43,44,45,46,47,48,49,50,51],"__x__values_original":["La Prosperitat","El Baix Guinard\u00f3","El Congr\u00e9s i els Indians","Sant Gen\u00eds dels Agudells","La Nova Esquerra de l'Eixample","L'Antiga Esquerra de l'Eixample","Les Roquetes","La Trinitat Nova","Horta Barcelona","La Teixonera","Vila de Gr\u00e0cia","La Maternitat i Sant Ramon","Camp d'en Grassot i Gr\u00e0cia Nova","el Coll","Sants-Badal","Hostafrancs","Les Tres Torres","El Poble-sec Barcelona","Sant Gervasi \u2013 la Bonanova","Can Bar\u00f3","Verdun","Vallcarca i els Penitents","La Font de la Guatlla","Sagrada Fam\u00edlia","Sant Andreu de Palomar","Canyelles","La Marina del Prat Vermell","La Salut","El Raval","El Camp de l'Arpa del Clot","Pedralbes","Fort Pienc","Sant Gervasi \u2013 Galvany","Sants","Vilapicina i la Torre Llobeta","El Carmel","Can Peguera","Ciutat Meridiana","El Guinard\u00f3","Dreta de l'Eixample","Les Corts","La Bordeta","Porta","Sarri\u00e0","El Putxet i el Farr\u00f3","Sant Antoni","Navas","Gothic Quarter","La Marina de Port","La Font d'en Fargues","Vall d'Hebron","Trinitat Vella"],"y":{"__ndarray__":"AAAAAHBnBEHkOI7jWD0TQQAAAAAAiBNBGmG5p7ENE0FkLhGeyiIcQU1ZU9aqAyZBqqqqqqoiBkEAAAAAwGgDQUmSJEkKMxJBO7ETO9F1DEHXWmutRVIiQZze9KZ1LBhBb9u2bROcH0EAAAAAoCwQQRJ4+yEVhw9BAAAAAECMEUEAAAAAPk40QXTaQKfeRRFBg96pa1lOPEEAAAAABAoaQQAAAAAQMgNBT29601vKHUHUm970hioZQQAAAABgWhhBAAAAANiEFkEAAAAAgCsIQUmSJEn6GBRBAAAAAGgKGkEAAABY66MVQQAAAAAAiBNBip3YibWfQEEAAAAAgKIZQQfnY3B6wi9BlIxFNYx8E0EAAAAAQDASQaOLLroIqQlBqqqqqiq0DUEAAAAAIKD8QAAAAABwvhJBRhdd9MANMUFhcyDR3qoeQb8aE+mZTxBBAAAAAFANBkHLt3zLLws8QYfUBONN3SJBWIyE0sb1GkEAAAAAINwSQXM6yum0GSRBsHdMDYxFDUEAAAAAIFMUQVVVVVW1YBBBAAAAAPByAEE=","dtype":"float64","order":"little","shape":[52]}},"selected":{"id":"11428"},"selection_policy":{"id":"11429"}},"id":"11415","type":"ColumnDataSource"},{"attributes":{},"id":"11399","type":"PanTool"},{"attributes":{},"id":"11423","type":"AllLabels"},{"attributes":{},"id":"11428","type":"Selection"},{"attributes":{"overlay":{"id":"11405"}},"id":"11401","type":"BoxZoomTool"},{"attributes":{},"id":"11402","type":"SaveTool"},{"attributes":{},"id":"11403","type":"ResetTool"},{"attributes":{},"id":"11429","type":"UnionRenderers"},{"attributes":{"callback":null,"renderers":[{"id":"11419"}],"tooltips":[["neighborhood","@__x__values_original"],["mean_price","@y"]]},"id":"11432","type":"HoverTool"},{"attributes":{"axis_label":"neighborhood","formatter":{"id":"11413"},"major_label_policy":{"id":"11423"},"ticker":{"id":"11434"}},"id":"11391","type":"LinearAxis"},{"attributes":{},"id":"11425","type":"AllLabels"},{"attributes":{"use_scientific":false},"id":"11426","type":"BasicTickFormatter"},{"attributes":{},"id":"11400","type":"WheelZoomTool"},{"attributes":{"ticks":[0,1,2,3,4,5,6,7,8,9,10,11,12,13,14,15,16,17,18,19,20,21,22,23,24,25,26,27,28,29,30,31,32,33,34,35,36,37,38,39,40,41,42,43,44,45,46,47,48,49,50,51]},"id":"11434","type":"FixedTicker"},{"attributes":{},"id":"11404","type":"HelpTool"},{"attributes":{},"id":"11389","type":"LinearScale"},{"attributes":{"label":{"value":"Hide/Show"},"renderers":[{"id":"11419"}]},"id":"11431","type":"LegendItem"},{"attributes":{},"id":"11385","type":"DataRange1d"},{"attributes":{"fill_alpha":{"value":0.1},"fill_color":{"value":"#1f77b4"},"line_alpha":{"value":0.1},"line_width":{"value":2},"size":{"value":10},"x":{"field":"__x__values"},"y":{"field":"y"}},"id":"11418","type":"Scatter"},{"attributes":{"data_source":{"id":"11415"},"glyph":{"id":"11417"},"hover_glyph":null,"muted_glyph":null,"nonselection_glyph":{"id":"11418"},"view":{"id":"11420"}},"id":"11419","type":"GlyphRenderer"},{"attributes":{"source":{"id":"11415"}},"id":"11420","type":"CDSView"},{"attributes":{"axis_label":"value","formatter":{"id":"11426"},"major_label_policy":{"id":"11425"},"ticker":{"id":"11396"}},"id":"11395","type":"LinearAxis"},{"attributes":{},"id":"11383","type":"DataRange1d"},{"attributes":{"items":[{"id":"11431"}]},"id":"11430","type":"Legend"},{"attributes":{"text":"kfhh"},"id":"11381","type":"Title"},{"attributes":{"code":"\n                                var labels = {0: 'La Prosperitat', 1: 'El Baix Guinard\u00f3', 2: 'El Congr\u00e9s i els Indians', 3: 'Sant Gen\u00eds dels Agudells', 4: \"La Nova Esquerra de l'Eixample\", 5: \"L'Antiga Esquerra de l'Eixample\", 6: 'Les Roquetes', 7: 'La Trinitat Nova', 8: 'Horta Barcelona', 9: 'La Teixonera', 10: 'Vila de Gr\u00e0cia', 11: 'La Maternitat i Sant Ramon', 12: \"Camp d'en Grassot i Gr\u00e0cia Nova\", 13: 'el Coll', 14: 'Sants-Badal', 15: 'Hostafrancs', 16: 'Les Tres Torres', 17: 'El Poble-sec Barcelona', 18: 'Sant Gervasi \u2013 la Bonanova', 19: 'Can Bar\u00f3', 20: 'Verdun', 21: 'Vallcarca i els Penitents', 22: 'La Font de la Guatlla', 23: 'Sagrada Fam\u00edlia', 24: 'Sant Andreu de Palomar', 25: 'Canyelles', 26: 'La Marina del Prat Vermell', 27: 'La Salut', 28: 'El Raval', 29: \"El Camp de l'Arpa del Clot\", 30: 'Pedralbes', 31: 'Fort Pienc', 32: 'Sant Gervasi \u2013 Galvany', 33: 'Sants', 34: 'Vilapicina i la Torre Llobeta', 35: 'El Carmel', 36: 'Can Peguera', 37: 'Ciutat Meridiana', 38: 'El Guinard\u00f3', 39: \"Dreta de l'Eixample\", 40: 'Les Corts', 41: 'La Bordeta', 42: 'Porta', 43: 'Sarri\u00e0', 44: 'El Putxet i el Farr\u00f3', 45: 'Sant Antoni', 46: 'Navas', 47: 'Gothic Quarter', 48: 'La Marina de Port', 49: \"La Font d'en Fargues\", 50: \"Vall d'Hebron\", 51: 'Trinitat Vella'};\n                                return labels[tick];\n                                "},"id":"11413","type":"FuncTickFormatter"},{"attributes":{"bottom_units":"screen","fill_alpha":0.5,"fill_color":"lightgrey","left_units":"screen","level":"overlay","line_alpha":1.0,"line_color":"black","line_dash":[4,4],"line_width":2,"right_units":"screen","syncable":false,"top_units":"screen"},"id":"11405","type":"BoxAnnotation"},{"attributes":{"fill_color":{"value":"#1f77b4"},"line_width":{"value":2},"size":{"value":10},"x":{"field":"__x__values"},"y":{"field":"y"}},"id":"11417","type":"Scatter"},{"attributes":{"axis":{"id":"11395"},"dimension":1,"ticker":null},"id":"11398","type":"Grid"},{"attributes":{"active_multi":null,"active_scroll":{"id":"11400"},"tools":[{"id":"11399"},{"id":"11400"},{"id":"11401"},{"id":"11402"},{"id":"11403"},{"id":"11404"},{"id":"11432"}]},"id":"11406","type":"Toolbar"},{"attributes":{"axis":{"id":"11391"},"ticker":null},"id":"11394","type":"Grid"},{"attributes":{},"id":"11396","type":"BasicTicker"},{"attributes":{},"id":"11387","type":"LinearScale"}],"root_ids":["11380"]},"title":"Bokeh Application","version":"2.3.1"}}
        </script>
        <script type="text/javascript">
          (function() {
            var fn = function() {
              Bokeh.safely(function() {
                (function(root) {
                  function embed_document(root) {
                    
                  var docs_json = document.getElementById('11613').textContent;
                  var render_items = [{"docid":"bba0e362-f2eb-4b93-9f23-905841ee1aa9","root_ids":["11380"],"roots":{"11380":"fb486473-540a-46f8-9220-15c2ac54ba3a"}}];
                  root.Bokeh.embed.embed_items(docs_json, render_items);
                
                  }
                  if (root.Bokeh !== undefined) {
                    embed_document(root);
                  } else {
                    var attempts = 0;
                    var timer = setInterval(function(root) {
                      if (root.Bokeh !== undefined) {
                        clearInterval(timer);
                        embed_document(root);
                      } else {
                        attempts++;
                        if (attempts > 100) {
                          clearInterval(timer);
                          console.log("Bokeh: ERROR: Unable to run BokehJS code because BokehJS library is missing");
                        }
                      }
                    }, 10, root)
                  }
                })(window);
              });
            };
            if (document.readyState != "loading") fn();
            else document.addEventListener("DOMContentLoaded", fn);
          })();
        </script>
    
  </body>
  
</html>